23分38秒 跑4800m 算係快中慢？

一般人跑開咩時間？

ching 運動員

好快

求指教

中

4800, 師兄考紀律部隊？

你幾大先？

一般 最好做到20分鐘
到時考試可能又緊張 又急 跑快左自己唔知 容易後勁不繼

預多時小小 練到20分鐘唔係差太遠

中等

有冇技巧

32歲

去運動場搵個跑得好既人 跟住佢尾
好快就可以練 20:59內

過左運動最佳歲月，我覺得叫中-快
唔好逼得自己太緊 著重好保養膝頭先可以長跑長有

收皮吧啦
利申：15 分鐘

想22分鐘內

少啲做5 毛, 多訓練

我20分鐘 30歲

一般人黎講 叫快
做開運動我諗要 21-20分鐘

CHING 同關SIR 論政, 唔洗快wo

18分頭 35歲

正常速度。
唔可以話快，但一定唔算慢